邊間銀行做定期最抵

如題

2020年：

呢張圖話俾大家聽中資系列銀行需要現金流，不過支爆就未到，但經濟上唔睇好。

今日D息跌晒啦，永隆三個月得1.65%。

hsbc 1.98, 要新資金

而家搞要下個月先轉到做新資金

我最大果舊錢就係恆生啊，呢舊錢今日轉出，後日轉返入黎算唔算新錢？

恆生過hsbc 已經係新錢

不過你可以試下轉小小過去試下先

我HSBC戶口冇乜錢。

恆生同HSBC既新資金玩法一樣，要計30日後多左幾多新增資金果畢錢先有靚息。

最抵死既係每日最多轉帳10萬， e Banking點set都係咁多。

hsbc 我2月27號入票, 3月3號已經當新錢喎